%@metapost:polynesie2004.mp
%@Titre: Polynésie -- 2004
\par\compo{1}{polynesie2004}{1}{$[AH]$ est la hauteur issue du sommet $A$ d'un 
triangle $ABC$.
\begin{myenumerate}
\item Calculer la mesure de l'angle $\widehat{BAH}$. On donnera une valeur arrondie au degré près.
\item Calculer la longueur $HC$. On donnera une valeur arrondie au millimètre.
\end{myenumerate}
{\em Sur ce dessin, les dimensions indiquées ne sont pas respectées.}
}